★ios10.3苦主揮手區！

開定先！

例牌：

倒水
lag
wifi
藍牙
變磚
鬧鐘失靈

幾時會出10.3

soon

依家仲係9.1,升唔升10.2.1好

快咗好多 冇特別食電
利申 iPhone 6s
利申 10.3beta7
個mon真心大咗

轉咗新公司的你好嗎～

幾時出...而家10.2.1成撚日駁藍牙無聲/駁唔到,上youtube播唔到片,次次都要reboot

點大左知芒

更新咗部機輕咗
個 logo會發光

無圖 你話你老母係女神都得啦

腦魔淪落到要開埋d垃圾post

ios 10.2

會唔會仲beta8 今晚都開賣新色
仲唔出 唔知仲乜尻

出左了！

災難降臨

留名等睇中伏
利申：10.2 iphone柒＋

苦苦苦

10.2 iphone 7